[818 一定一定一定要fullgear]

而家咁多post 又叫人著彩虹戰衣 又叫人唔好帶gear 係咩事

連當年比人屌左膠嘅學聯岑敖暉都識講full gear 有幾咁重要 除左係保護自己之外 仲係一種對警暴嘅抗議 希望大家唔好一見到人著gear 就屌佢係鬼

818 維園見！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

求下你地818記住帶美國旗！

FB個金水到底咩page黎 係咁陰啲陰啲叫人咪著黑衫

唔係著gear 就一定係衝

仲成日放fake news唔知咩心態

幫手推

推

818

維園見

5大訴求 缺一不可！

link?

叫人除gear擺明鬼
唔該大家好好保護自己

除咗 full gear 。真心問，如818當日有突發事件如防暴+速龍冇警告下突襲示威者。喺緊急情况下，巴打絲打會否反擊返啲防暴+速龍，避免811太古地鐵慘劇重演？

Push

自從69之後每次都會帶
自保姐其實 有咩事冇gear又要人幫返自己

減輕其他人負擔 自己gear 自己帶

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

保護自己